假鞋就咪po上ig啦

點睇

靚女比對腳人睇好過

呢條女係咪做倫敦金呀？

呢對太假
個紋同白色個行野
高仿無呢個問題

fufufufufufu

假難仲要得11個like

假__仲要得11個like

你post得上黎無ig名點討論

好多女女都著yeezy